有冇實時股價自動更新推介

短炒用

除左用chrome auto refresh plugin 之外
有冇邊個website/app 可以實時自動更新股價

推

恆指中企指可以係
即時跳，好得意
其他未知住

富途開lv2
申利：打手

最後用excel整左個auto refresh 頂住先